黨鐵話俾大家聽 原來一千人都唔洗就可以癱瘓成條重鐵系統

太子站4個人請願 原來已經有影響乘客安全嘅風險 所以就封站

按此推論 成個重鐵系統九十幾個站 再加埋一堆輕鐵站 每個站4個人 都足以令所有站關閉

大家唔好咁做啊 香港人冇咗黨鐵仲慘撚過世界末日架

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

元朗9.9七點半有人鏈

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

封站拍cctv片炸